陪審團津貼幾時先比架屌

無錢開飯

做完教授單case？

冇錢買酒飲？

講左會比人拉

電話費刀無牙

咁仲開post?

津貼關邊單事？

做左幾耐

ching判得好！幾大都唔信個教授冇心，冇心殺埋個女就真既

件事唔係你諗咁。。

幾錢個鐘

講多d ok?

一日計

好似800幾

再講你就要做我單案

你個律貼有幾多錢?

高登pm me ok?

N賓放針有冇人做陪審
有既話唔該判佢罪成please

Ok

ok

咪25啦

我都想試下做，聽過人中咗兩次，我一次都無
點check到係咪資料錯無搵到我